如果回憶會慢慢消失 變成悲傷的故事

我們都 在結尾走失 多理智

冇故事

垃圾

我一直走卻不敢回頭
我知道你沒在背後

識野wo

聽歌JJ

Baybay箱更bay箱

空氣寂寞呼吸都開不了口
無法整理的情緒散落四周
變成彼此舊朋友
陌生身份在你的從此以後

愛過你這件事 是我最幸運的事

覆得幾快喎

i love u

彈開啦基佬

你全部post都冇人理你 等我理下你

咁我彈返留黎先

番